我想講要針對狗隻高層應該係二哥鄧炳強

鷹派接班人
做事心狠手辣
一哥做到11月就拍拍蘿柚收山走人
鄧炳強上左位肯定更加唔會留手

所以我覺得文宣方向要開始轉準一哥
搞撚到佢上唔到位

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

警務處副處長鄧炳強下令強硬應對「最後通牒」

我地如果無法喺11月前取得勝利

就要有心理準備死喺警棍手槍下

應該係二哥

721

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

同意

可以推另一位副處長郭蔭庶上去

睇落叫做冇鄧狗個種狠樣
似盧狗style文官
當然做得黑警無個好人
但係要個廢既點都好過要個狠既

幾年前2016個陣支那01放風話其實佢係黑警民望中係高過鄧狗
只係鄧狗受管理層歡心多啲
唔知而家仲係唔係啦

//「特首跑馬仔」戰幔已掀起，而警方內部就下任「一哥」，也暗暗開始「跑馬仔」。據多名前線警官透露，下任處長熱門人選分別為助理處長（人事）鄧炳強及港島總區指揮官郭蔭庶，當中鄧炳強處事圓滑，曾借調至國際刑警秘書處，且獲處長盧偉聰「力捧」；郭蔭庶則行事富策略，亦深得同袍歡心，故堪稱「馬房」對「民望」。//

至於條友最近冇乜人見過佢
到底做過啲乜？
原來就係負責接待阿荷蘭叻去警總鳩up

支持

同意，仲要佢係係大陸受訓番黎紅到仆街

重文輕武

我敢講鄧炳強上左位以後警民衝突係一定有人死

推

絕對唔會對香港人手下留情
對前線警犬係當炮灰
唔再係棋子

Mon post狗隻
你地而家係棋子
佢上左你地就係炮灰
咁鐘意係狗屋打機既你地知道咩叫炮灰啦

有人爆料:

速龍小隊，內部叫政治部。直接由阿爺控制，連奴才聰都唔可以指揮。

一共有四個隊，一個香港島，九龍東，九龍西，新界。全香港一共有二百個人，每隊五十個人。每隊由一個警司，二個總督察，一個督察，三個便衣管理。

只有早中間，無夜間。裡面既成員都係好大隻肌肉男。要考入去，體能試仲難過飛虎隊。

平日會係唔同地方巡邏，會著藍帽子衫，係唔同區度收集情報。遊行時，會安排一男一女便衣，混入人群一齊行。

速龍小隊各人資料 即將公開
咪以為唔掛委任證就搵唔到你係邊個呀

Quote from 搵仔谷

講明我唔係admin
只係佢放出黎 唔知係咪堅
如果係真你地內部已經有人篤哂灰

Push 見到佢個閪樣就想嘔

好似錢嘉豪

推

睇人仆街最開心

兩個都一齊屌

最鐘意搵鷹派做對手

推
人手置頂

你地無做錯到

速龍都有鬼

個樣惡撚到 仆街相

admin咁撚勁

cls 越睇越似選坐管

push

唔一定速龍先知自己友資料
明我講咩未

鄧蛇屌你老母

無撚有曾

速龍係由幾隊特種部隊夾出黎
反恐 機場 ptu stuff 同sdu
佢地輪更 黎出黎做畜龍
畜龍一更12個鐘
有機會遲放 都會早 今個六月有早放過
佢地唔會巡邏 suppose係皇牌 但今個六月 上層成日要佢地出場 諗住嚇我地 點知我地唔驚
所以先叫佢地著返藍衫
打得最癲係機場

即係話
唔排除612個班速龍係機場特警

文宣著手

Admin講左
速龍真係有鬼

Push 攪一個隨時起得身既人無咩意義

沙田都有速龍
但唔准穿速龍衫

喂 鄧炳強 含撚啦 屌你老母 扮傻

想講番睇呢條片嘅時候
二哥係眼紅+眼濕濕+極度不憤嘅樣
同埋係一個充滿恨意嘅眼神
對準盧狗嘅同時大家務必提防此人

小心樓豬俾人拉，快啲搵外國撚擺上去我地慢慢玩殘佢

拉乜鳩
我得文字圖都無張
同埋admin係外國撚

開始要對付佢

千祈唔好係連登search老豆搵仔

唔可以俾你上任

條友個樣一睇就知兇狠狼死

收佢皮

絕對同意
咁多次圍堵強攻都係佢出主意

mon post狗仔

佢上場咪更加強硬
有勇無謀、嚇走晒啲中產同商家咪正中下懷？

如果可以揀, 我就揀隻揪Sir 做處長, 份人夠真

醫院出面見記者嗰陣佢個死人樣好似無時無刻都想咬人咁

果日睇live都見到

呢條友個相明顯係殺人狂個類

個樣怨氣好大咁

我係度懷疑緊目前所有行動都係佢控制
狗隻聽住啦
你拉鳩我都無用 我唔係admin
個谷有成2萬人入面肯定有狗睇住
無謂浪費大家48小時
Admin呢條痴線佬咩都做得出
1係你就辭職
1係你地篤灰比佢有特赦 721鳩做

癲狗果然有樣睇
唔知準一哥係21號有咩安排呢？

軍閥鄧炳強

醫院果日見記者就覺得鄧炳強好撚兇狠

佢應該係比禿鷹更強硬嘅鷹派

鬼唔望你成世做呀二 坐唔正！

肯定係
其實而家個一哥無實權都好明顯下
佢係黑警一回事,但佢講野係真係發自真心
佢講得出I CANT FIND THE RIGHT WORD咁撚真心膠
我都幾相信佢講最尊重記者係真
立法會退場應該都係佢落硬ORDER要做
始終文官出身會講道理D
但明顯控制唔住佢D靚

要開始做文宣等多d人識佢
唔可以畀佢上到位

好明顯而家班細睇哂準一哥頭
趁11月黎到要做鳩佢

Push
佢試下開槍殺人
一係變到六四後支那
一係將勇武風氣再推高 同革命再近多步

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

必須普選見

成個黑社會坐館咁

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721 口號
鄧炳強 收皮

警察部黨委鄧書記

鄧炳強個眼神兇狠到
佢上左位全香港人實仆街

通常呢呢武官係靠SDU O記戰績先可以上位上得咁快

個樣黑口果面 好似想人死咁

求黑材料
求地址
求外國巴絲做野

睇樣都覺得佢淋善
班狗點會聽佢話
而家班狗應該好想二哥快d上場

support

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

其實點解成日話而家嗰一哥係文官

有咩方法推佢上去

一睇個樣就知心狠手辣

佢個樣兇狠度,, 真係可能夠膽死 落柯打用最高武力

其實從個相黎睇 奴隸聰唔似係D咁狠既人 所以我懷疑一早已經由二哥渣旗

‘遊行時，會安排一男一女便衣，混入人群一齊行’
體能難過飛虎 會有女人

有冇佢既黑材料

係咪劉細良提果件？

幫手廣傳 周圍貼

無可能

鄧已經去過黨校深造，坐定粒六，做硬

漏左講
如果佢真係因為呢段野拉左我
即係間接fact check

係

啲字密咗少少
一係分兩張？

而家明顯係班細既想件殺人狂十一月上場
上完場之後一定會好似612咁用槍械射殺平民

對準二哥

幹部學院出身，話唔係都冇人信啦

兩個都要對準啦

文宣呀

Push

條友個樣直頭係殺人狂魔樣

推！

嘩睇下條撚樣，眼神幾撚惡死呀？想殺人咁款，同一哥一齊做軟硬天師，一個扮好人一個做醜人

啱！！

你覺得警隊有溫和派？中共一日係度，你反佢同幫佢上位無分別

睇佢出身多數係做統籌同管理
乜柒優質監察呢d九唔搭八既post
明顯文官出身
最仆街個d武官係o記出身個d

禁止中共成員做警一哥，要佢辭職。

印A4都睇到 A3更好 唔係我整

咁似寒戰劇情嘅？

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

岩

推 集中火力

個面相好邪

吹奏佢想搞軍政府咪得
有冇望文宣圖

呢篇唔推唔得

Airdrop大法

各位準備做定野
如果佢上位嘅
佢一做錯事就要搵位入佢

點會罷⋯最平都43000 一個月邊個比

用返共產黨技倆吹風分化拉打黎對付呢條仆街，鬥撚死佢

劉細良 有講過佢背景 有好大機會係紅底

狗隻們
而家係你地唯一反咬機會
聽講另一個文官係你地內部民望好高
你地只要721鳩做
不停吹奏文官上去就得
到時殺人狂上左去你地做又死唔做又死
諗清楚

On9 難考過飛虎隊身手仲係咁差？

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。
律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅境地下「服務市民」
但佢地慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，因為佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩大後果

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，個門欖極低
但係如果你落單，被拘捕，期間無論點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中只有七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅少得可憐

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個警察唔俾人革扯都會停職
反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，轉個頭隔幾年分分鐘升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下而唔需面對市民，承擔後果

人人都有屋企人既
我就唔信呢個人D屋企人特別硬淨唔驚鬼

但反佢係咪即係推佢上位
定集火搵黑材料拉佢落馬

Admin未做野我都唔知佢有冇黑材料
總之而家要將文宣圖掟出去

個樣好惡

11年內升5級
佢賣屎忽㗎

見到佢有心寒嘅感覺

額頭鑿住屌你老母

其實內鬥話題幾好睇
將呢啲黑警料貼係連儂牆
可能黑警行過都忍唔住睇

相由心生

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

睇下點拉個二哥落馬 呢條友就有機

唔洗洗白喇 魚蛋個時 肥仔聰又咪用過份武力，唔通你幫兜埋 初一人地放緊假俾2哥落柯打咩 根本成個高層都係黑中黑

肥仔聰都應該算係溫和派
相反二佬
做得鷹牌都冇好野，好似成個世界欠撚咗佢咁
佢果晚應該都好唔順氣，班狗比人打返轉頭

樓主無幫任何黑警兜
只係咁多狗屎 揀個無咁臭嘅
對大家都好

寒戰

你覺得我係度幫佢地洗白呀

鄧炳強 有可能係共產黨員
上海浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓
大陸有可能會唔計劃全盤控制港警咩? 無可能家麻
一早鋪路，港警遲d 同大灣區連接，鄧炳強就會係一哥
奴萎聰好可能一早被架空，最近指揮order 都係鄧炳強做

原來係二哥 推呀 要比更多香港人知道 721見

到時有人偷運鈾核爆狗處HQ纜炒都做得出
唔係講笑
如果去到六四咁既地步，手榴彈c4呢啲都太輕keng

好

圖呢

佢係咪想殺人？

所以我地要推郭sir 上位

最好既例子當然係之前蘋果錄到佢既講話:

睇佢講既野就知畀佢上台之後
隨時會用更惡殘既手段對待大家
以至大規模清算所有抗爭者

所以我覺得現時文宣方向可以無視準備收山既盧狗
改為首先要令更多人識得呢個二哥
塑造佢成為今次黑警濫用暴力危害市民既真正幕後黑手
先令市民質疑佢有否能力擔任一哥
甚至可以放風話另一位副處長郭蔭庶先應該係真命天子
搞到佢地內部兩派鬼打鬼
就算最後阻止唔到佢上台
都要令到佢一上台就背負濫暴黑手呢類既污名
削弱佢既威信同增加佢既管治麻煩

終於有人講佢個凶狠樣

Source: TVB

準 一哥

好post要推

目前一定要令全香港知道佢係準一哥
特別放大佢個殺人樣

個死人樣都似會打鳩死你

佢想搞64？

推呀

成日覺得奴聰好撚慘 好似比人落order再比人屌

Solicitor 係事務律師不是大狀
即係$399離婚套餐個啲

佢個樣直頭想搞香港64

佢夠膽搞，班和理非都變勇武，真係會全民皆兵
莫講二百萬人
幾十萬人游擊燒炮仗都夠玩死班狗
佢夠膽有槍枝/水炮車/坦克對準香港人
香港人就夠膽攬炒
就算去到玩核又點話
睇下到時港共驚啲定香港人驚啲？

狗然一條,對住D高層咪又係汪汪汪,有種咪出糧

叫佢收皮死全家

佢夠膽咪搞囉，到時外國會即時制裁香港

LM

支持郭sir 做一哥

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

200萬人點都贏狗隊

無乜可能，
我地香港人根本無戰鬥民族格，
有無一路實行兵制，
先天不足，後天不覺
宜家推後生去未必肯
等到港共張牙舞爪之時恐怕請顧傭兵都太遲

其實唔使等佢上任而家都可能會死人

大家留意下嗰日段片
條友唔眨眼

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

佢真係夠膽搞
睇醫院條片
全程眼都唔貶下

到時睇下股市跌幾多

讀law唔知對知法犯法的黑警有咩睇法

之前都有講過
依條友仲癲仲痴線
721見

讀法律唔一定好人，狗官聽過未

佢心諗 仲唔到我上位

如果飛虎攻樓嘅時候…

平時見到佢喺盧偉聰後面企喺度 啲眼神恐怖到

肥仔聰都係表面好恰, 內裡奸到出汁 打記者可以點好法

所以我地要支持郭sir

呢啲小事啦 你諗下佢地點打到果個仆係地下果個女仔死咁濟...

睇個樣就知，鷹款

人手置頂

無限認同

最怕上保安局

係
有無文宣可推晒d爆力落佢到

等另一個2哥 （文官）可坐正
（咁似 寒戰？）

雖然所有克警都係衰

無撚錯
望下佢記招個樣 黑撚哂面深深不忿咁鄧啲手足唔抵

蘆葦雖然都係仆街 但佢真係淋善

721

不撒不散

同意 條友個樣狠到

大家麻煩重中推返721 既post 先
今日好多721 post 落左去

個眼神惡到呢

唔攞你命唔收貨個種

721!

支持郭sir

下任警務署署長黑警頭子鄧炳強! 下令冷血殺害示威學生！

推, 感覺呢條友都係禿鷹曾果類人, 可能仲衰d

買個版權返嚟拍 使徒行者3

好撚勁 搵仔gp

記得之前睇新聞係講奴委聰本身上年退休
但佢延至今年11月先離任

警務處處長獲延任＊＊＊＊＊＊＊＊ 將於二○一八年十一月十九日達退休年齡的現任警務處處長盧偉聰，獲延任十二個月至二○一九年十一月十八日。 政府發言人今日（九月十三日）表示：「盧偉聰處長獲延任，目的是便利警隊管理層順利交接。」 完2018年9月13日（星期四）香港時間10時00分

https://www.info.gov.hk/gia/general/201809/13/P2018091300287.htm

李家超以前都係警務處副處長
小心呢條友真.坐正

咁大家要開始留意啲神情可疑嘅大隻男女啦

我信聰聰個樣咁善良 都等退休啦點敢搞大獲
肯定係下面兩隻搏上位啦

乜叫鷹派？

咁推唔推郭sir 做一哥好

老豆搵仔開始起畜龍啦

一睇條友個樣就知一定要有人死佢先安樂

專踩住人條命上位既仆街嚟

啲前線警員自求多福啦, 未上位已經有差佬俾人咬斷手指, 俾人圍住嚟打
上咗位真係推啲前線藍衫去死, 然後自己坐係office到領功

推佢落馬就最好

推鄧sir定郭sir?

依篇嘢值得開一個po

以民為敵嘅眼神

武官上場下底班狗仔仲撚慘
隨時仲衰過而家做CONDOM
變硬炮灰

望佢眼神就知佢危險

唔好俾佢停

支持陶輝上位外國勢力正式滲透政府

再下一任個麥展豪都係

麥展豪先生於1994年加入香港警務處，曾在不同警政範疇工作，包括軍裝前線、刑事調查及政策制定等職務。麥先生修畢三個碩士學位，分別為犯罪學、電子商務及公共行政學。他先後在內地及海外多所院校受訓，包括上海浦東幹部學院、美國哈佛大學甘迺迪政府學院及英國皇家國防學院。

Agger

721集中口號屌鳩鄧柄強
佢係禿鷹隔代傳人 好強硬

睇佢background 應該做硬

因為本身劉業成同趙慧賢同佢差唔多年紀
如果肥仔聰上年直接退既應該搞唔到接班
所以先延長一年

好撚柒呀屌你老母

重點係佢係禿鷹揀
一定又係個D極強硬派黎

作為一個上司二佬講啲野真係比一哥講既更鼓舞犬心
所以唔可以比佢上位

有資深警務人員形容，鄧炳強作風果斷，肯聆聽前線意見，如在旺角騷亂發生後，鄧炳強時任助理處長（人事），有份聆聽及解決前線不滿。警察隊員佐級協會主席林志偉表示，有信心鄧炳強升任「二哥」後，會繼續認真對待前線意見，形容他是「好貼地」的高層。

佢種風格同禿鷹完全一模一樣

醫院直播時條友對眼充滿狠意
好似想打死市民報仇咁

Push push
佢係今次行動嘅總指揮
可以由呢一方面入手
將612 71 713 714所有嘅警民衝突歸落去頭上面

個樣扮豬食老虎咋

學劉細良話齋依家一哥肯定已經被架空
俾指示扑濕市民既肯定係行動處班高層
咪姐係呀鄧處長囉

推！！呢個真！

盧偉聰本來就係臨時做多年，出面亂成點佢根本唔會理，大家槍口對準鄧炳強

Condom至少射完先棄
炮灰真係出場一秒就俾人打撚死

歸英有望
Rule Britannia🇬🇧🇬🇧

鄧炳強上位後狗隻下場：
1. 被示威者打到入浩園
2. 全家俾香港市民欺凌打壓
到時你三萬隻狗死撚哂就可以輸入公安

本身速龍係輕裝版韓國仔，點解會玩到咁大

721

原來係咁 唔該巴打解答

明眼人都知呢度打幾隻字係唔會改變到鄧先生上位, 而中共又肯肯定會俾佢上位幫手教育一下年青人

你個ac係邊度買

好似錢家豪

同意對凖凖一哥
邊個與民為敵 人民就會對邊個

條女

岩
感覺肥仔聰已經無乜話事權

啱啱睇返
盧偉聰 1961 年 11 月 19 日
劉業成 1961 年 11 月 2x 左右
趙慧賢 1962年8月22日

正路應該上年11月兩個一齊退 然後趙慧賢做大半年一姐
不過正苦可能廢事一年內轉三次處長先延長肥仔聰一年任期
然後等鄧炳強+郭蔭庶接左副處長摸熟晒架步
咁肥仔聰就可以退休

照而家睇 鄧炳強升正既話 我諗郭蔭庶會繼續做管理
然後會升蕭澤頤 接行動個位

同特首一樣
邊個做都一鳩樣
一樣係中共落order

睇維基 呢個副處長都去過黨校深造
不相伯仲

鄧炳強個面相都係d心狠手辣殺人唔眨眼嘅人

盧蛇句句真情流露
鄧大將軍心狠手辣

盧蛇就退休 照計就應該想無驚無險完任期
相反 二佬強新官上任三把火
一定會想搞單大野響朵

香港64夠唔夠響

其實呢啲狗點樣分文官定武官

有邊隻字講錯?

睇TITLE
鄧蛇係行動
郭蛇係管理
雖然好有可能改變唔到佢上位架啦
不過唔會俾佢咁順攤上位

睇佢學歷
盧蛇呢啲港大仔同埋比較少處理行動 由文官做起
呢啲學完派大多數係鴿派

二佬似係一直前線做上去 本身學歷唔算高
但破下大案 負責行動組
大多數係鷹派

同埋一哥係鴿派做一次鷹派做一次
Sorry sir > 曾偉雄 > 盧蛇 > 鄧炳強

此人要不得，睇個西樣就知想殺晒d人錦， 一定唔可以比佢上位， 大家推到佢上中共清算佢

喂～鄧炳強你含撚啦～
屌你老母～扮傻～

721 721 721

睇得出佢個樣比盧偉聰甚至曾偉雄凶狠好多
盧偉聰同曾偉雄個樣分明成個戇鳩仔
鄧炳強個樣真心凶悍好多

條友相傳話讀過浦東幹部學院

乜嘢人先係幹部啊？

呢條撚樣一定要拉佢落嚟

共慘

成個悍匪咁款

哎呀，別告訴微博朋友，很危險的，別把香港機密外洩

what is that face?

PUSH

鄧炳強：前線唔想做可以即刻走！大把新港人可以頂你個位！
（設計對白）

係 細良有講

預防狂犬病爆發

調轉咁諗 一定係鄧狗做
一隻衝動狗同一隻醒目狗
點睇都係後者對大局影響深遠

睇下 冇打死警察二哥個樣幾嬲

拿
都話二哥一心想你地做炮灰

屌你老母
做野心狠手辣真係無錯
元朗單野已經見識到

我無野講

都話呢條友冇好野老黑都出埋

光復香港